紅色鬼佬

[img]
圖片網址[/img]

呢個係中國日報（老共紅媒）嘅鬼佬記者，佢今晚落咗香港仔影示威者，可能會去埋太子或其他區，手足見到佢要小心

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Push

今晚集會見到呢條衰鬼，大家小心！！！

push